有冇巴打有club sim個apk?

是咁的
我而家喺地獄鬼國
有張csl 送嘅the club sim諗住用完而家嗰張漫遊儲值卡先開
今日諗住用嗰陣點知要用app開通咗先
而隻app要我update個最新version
但地獄鬼國又block鳩咗Google play store
搞咗成日都搞唔掂
有冇巴打好心幫幫手

gg
去csl個網問啦
邊個咁得閒dup比你